男人真係好難捉摸

未一齊之前非常好傾 交心到對方咩秘密都知
追到手 食飯問一句佢答一句 佢繼續玩佢手機
忍受唔到呢種相處 好辛苦 想㧜煲
回應係：分又怕唔捨得 唔分又怕你唔開心
有無人話到我知 其實呢D人想點撚樣 ?_？
利申：男現有新歡

溝到你咪係草